17/18學年Non-JUPAS&副學士專區(5)新年祝各位齊齊收offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網:
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

Sor岩岩開個post 無number

希望scholarship 幫到手 本身gpa 唔高

lm

Poly offer
City offer
Bu offer
Cu offer

你咩科 gpa幾多先

gpa god
offer god

商 3.4幾 拎過2次scholarship

拜offer god gpa god

你有人地無嘅嘢 都有啲啲優勢咁
不過最重要都係interview

我本身英文唔叻 都驚

Gpa god
Offer god
Gpa>3.8
想問hkcc幾時會有summer exchange/study tour既資料
我見到佢exchange scholarship application 都開始埋
Fm表示完全唔明

其實bucie 4係滿分聽落好唔抵
到底會唔會加反
成日聽d hkcc space 爆4
Bucie 幾高都好似廢過人
其實係咪真係會拉返高

利申 bucie >3.7/4

同埋想問cu non jupas 點補加資料
Email叫佢開？

點解你唔返去hkcc 個po 問

City 係咪有得分開報year1/2

有分first year entry (year1)
同advanced standing entry
(AS2 year3)for Asso
(AS1 year 2)for HD

部分科只有AS1

搞錯po sorry
自吞

咁我分開報e.g Acct advanced standing entry + first year entry 就$200+$200 ？ asso 報advanced=入year3 定睇科 ? 唔該巴打

有無ching 收到bu sw?????

Bu City Poly offer god

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

新po一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

幫frd拜

Offer god
HKU ME
UST ME

留名

Year 1 entry
Offer god
UST POLY CITY BU

起身一拜
Ust offer god

HKUBSS
HKUBA
CUGLBS
CITYUPPP
CITYUAIS
BUSOCI
BUGIS
USTGCS
USTQSA

媒體科 係icable做過相關intern
咁其實reference letter係咪邊個寫都無乜所謂

HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER

Interview god
ust offer god
cgpa >3.70

請問poly textile係咪收好低

想問下之前入學個陣space冇啦啦俾scholarship d dse 比較高分既人洗唔洗寫落 non jupas到

利申yr1

offer god
ielts god

Upload埋啦 scan張cert上去姐

Offer神
Hku cu city

Offergod
GPA god
hku cityu polyu bu

offer god

Asso year 1報唔報得AS1？定一定要HD先報得？

gpa offer
offer god

如果係HKCC 讀緊HD Year 2 ,報city BBA 係咪都係入番AS1?入唔到AS2?

你係報first year entry

但係我之前冇寫過任何關於呢個scholarship 既野
我淨係報左cu佢仲要dead 埋
定係當supporting document 咁up上去
萬分感謝

新post留名
Offer god
Ielts god

新po留名
Offer神
GPA神

收到EDU嘅teaching Chinese as a second language interview想問有人上年有in過，可以分享下

offer神
ielts神

同樣收到 聽講普通話要好

hku
cu

你gpa 好高？

留明
Bu offer
City offer
poly offer

Offer god
Interview god

我fd都收到

新post offer 神
HKU BSIM
CityU IM
HKBU ISEM

year 1 新人問
如果 sem 2完 CGPA 3.5
可以收到咩科嘅 interview
社科人

祝各位成功上岸

代朋友問

year 2 mkt cgpa 3.2

想讀cityu bba

爆sem 4仲可以搏n手飯？

感謝各位

eng4 ielts 6.5都無city mkt interview

我都係Ielts6.5 都未有

係咪跟gpa出interviewo

我得3.6

2.98 gap yr

我得3.5x

city interview係打電話定email架

推

HKU UST OFFER GOD
interview god

幫fd 拜
每日一跪拜Offer神
UST
BU

Offer God
BU ECON
BU ISEM
POLYU FASHION MARKETING

GPA幾多?

通常都係email
打電話通常係出offer個段時間

放心 佢出到3,4月都仲出緊interview 呢家應該第一批

每日一拜
cityu offer
polyu offer

cu offer
offer god

Hku offer god
Cgpa>=3.6god

hku eee

有冇巴打in cityu bba marketing

+1

Offer God
HKU EE
UST civil
Polyu ME

Ielts? Gpa?

Year 2 cgpa 3.6都冇第一批？

同問 咁撚快

有冇人收到edu bafs interview?

HD 唔可以報 AS2? 我見佢AS2寫係俾Asso/hd

拎過政府一皮scholarship，無upload應唔應該up番

求救ar

1號in

offer God
cgpa God

[quote]offer God
cgpa God
Polyu bu cityu hku

好似話3.3-3.6都有機 搵上去都可以博下 加油

cgpa升到 3.3 up ?

Offer god
Gpa god
Gpa>3.8

係

IELTS GOD

HI

再幫朋友問
Poly bisc,hkcc aa 3.3有冇得in

Bics

Offer god
HKU CU UST CityU Polyu Bu

Offer god
Polyu
Cityu

我2號

bu商科開始interview未？

有冇hkcc嘅同學收到interview？

收到edu interview

佢可能想講hd通常as1 但我見係bba居多

我都有興趣呢科 人一

未打完

巴打知唔知呢科係讀咩

兩位巴打都係hkcc？

Ugc 大電

新post一科
OFFER GOD UST CITY POLY BU
GPA GOD

when?

Offer神
Econ神

Eduhk psy幾時in

新po一拜
GPA God
Offer god
Hku
Cu
Bu
City
Space 出gpa等到

UST AE Offer

offer god
gpa god gpa>4
HKU OFFER

請問係咩科

幾分鐘前收倒city marketing interview

2號in，冇考ielts，cgpa 3.57

收到city mkt interview喇

13號咁遲既？

2號 岩岩收到email

多d時間準備

Offer神
CUHK Offer神
CityU Offer神

點解我3.6 ielts6.5 冇消息？

再等下 唔需要擔心

巴打咩科

我要offer阿
CU,CITYU

係lor，來日方長，未send晒email姐，等下啦

有冇人知year1 entry interview同offer最快幾時出？

講係咁講 自己其實唔想咁早interview 未準備過

多謝巴絲

CITY MKT:
HKCC cgpa3.87
IELTS 7
2.13 interview

2.13

我都想知

之前冇去到聽city marketing admission talk對interview 會唔會有影響？
利申 asso year 1

GPA?🙈🙈🙈

咩時間？

Offer God

City MKT 1/2/2017 16-17:00
Offer God

GPA🤔🙈

新post拜一拜offer god
HKU Offer

我要look入city psy唔該哂offer god

重未有city mkt interview

咩科

Bafs出左

8-9pm

深夜一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

Same here

你UST果科點？

我冇報UST 個陣cgpa唔夠高
點知sem 3拉高左唔少
係咪記錯左另一位巴打

我都2號 好緊張

到底係咪得我一個有ust cs offer等緊cu cs offer
等到頸都長都未有消息
利申: asso yr2 cgpa 3.8x

有冇space過來人
hku 其實要幾多封 reference letter ?
因為space 個系統(my future )
一個大學application只可以申請一個referee

我中英都2
如果ielts6.5
有無機:~？(
Hkcc ENG gpa3.8

可能收唔出奇。但三大寫明要中英3，唔知放唔放你。

其實hku係只淨係收yr1?
聽人講yr唔多收non-jupas

OFFER GOD
HKU electronic interview+offer
THANK YOU

同問

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

Offer god
UST POLY CITY BU

poly city呢d無reference letter係咪無所謂

點解我gpa 3.46都未有edu interview

巴打咩科？

Cultural studies english major

起身一拜offer神
CU offer

Cityu offer

BU offer

offer god
gpa god
interview god

晨早一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

一大拜
Offer神
Gpa神
Gpa >3.8

offer god
gpa god

Offer God
HKU CU UST CityU Polyu Bu

Edu 有d科出幾日interview 未到你者

未interview咩？ 邊間cc

Hku收yr1定yr2多？
我yr無機

好驚ar,晚晚失眠

Dse full cert 19分，今個sem超級爛grade(有科攞d killer，year 2 cgpa得番 3.3x, 如果無offer實比人笑死，我好想讀cityu bba，Cityu bba 睇唔睇interview表現？我口才唔錯,但gpa好垃圾,巴打可以開解下我嗎

Sorry 如果嫌我煩

Offergod
GPA god
Hku polyu cityu bu

同路人sem4 沖埋佢 interview好會幫到手 加油

hkcc, 出左interview?

Poly開左科Bachelor of Science (Honours) in Analytical Sciences for Testing and Certification
呢科伏唔伏？

sem 4 仲有用？ d offer都派左，我報左水泡科

我都未 乜都未有

唔同學院唔同計gpa方法...有d 4.5 4.3 4 點計好

巴打報左咩水泡科？
3.3x same here

報左超多水泡科，連lu都報

無哂信心

cityu marketing 都報左，無咩機

Mkt 回左email 叫我up ielts 6.5 有先有得in

我dse eng level 4, 但gpa 低

Sem4爆 博n手 收到mkt interview?

唔睇名見到poly sci已經 仲要個名睇完都唔知讀乜

有冇人報左GLBS呀

之前聽人講開就三封 唔知而家有冇變

有冇人諗住報poly ugc top up aviation

幫fd拜
每日一跪拜
UST
CU
BU
POLY
CITY

你考ielts先la,加油ar

City好似幾睇重ielts
考到7.5可能有得一搏

Gpa god
Offer god

你有4都收唔到？

gpa太低

可能要遲d

唔洗咁多reference letter只係入場卷

咁佢有冇send email叫你update ielts?

no

[quote]好驚ar,晚晚失眠

Dse full cert 19分，今個sem超級爛grade(有科攞d killer，year 2 cgpa得番 3.3x, 如果無offer實比人笑死，我好想讀cityu bba，Cityu bba 睇唔睇interview表現？我口才唔錯,但gpa好垃圾,巴打可以開解下我嗎

剛才我收到cityu marketing interview 了，但要如何準備ar? 會唔會alex tam in?

gpa低，好驚

打算放second choice 見佢係bba

offer god
hku ust

係咪AML second冇乜機
我地prog都有唔少高gpa既報first choice

Offer God
BU
CU
UST
IED

OFFER GOD

下...高gpa都報top up?
巴打個prog係aviation?

同埋我見佢話會consider second choice先諗住放second

呢度唔屬於你架啦 偽毒MK

IELTS god 7.5夠做架啦 唔該哂

成個連登都冇人講Polyu bics。

幫人幫到底，我最後行左去佢a core，department到問左個負責收生既人。

我諗我有小小明白係到點解冇人講。我驚搞到有d人因此讀唔到，有心既自己留telegram。我果fd睇到會聯絡佢。

呢科係幾廢下。

呢科叫就top up
同UGC degree 分別唔大
但係都收得高 佢地報係因為有興趣
Second choice會好難爭
同埋poly不嬲都

2月十幾先報poly engine 有無問題架？
Hkcc 14/2重有 talk

等得好撚辛苦
求下你早啲出

冇其他要求啦

真mk話人mk

拿! Offer神就on9的

一月咋

cityu marketing interview

Session One: Group interview for 15 minutes (around 10-12 applicants)

Language: Cantonese

Aim: to evaluate your interpersonal skills, argument handling, common sense in current issues, etc.

大家要鬥快答？問marketing題目？

救解答

而且，alex tham 尋晚打電話俾我同學 (男)interview,又無人打俾我

gpa爆4先打電話?

Alex Tham宜家玩hehe

offer god
gpa god gpa 4
hku offer

中文

offer son

ielts 7.5

未考啊頂你

加油

Thanks喔

祝收ugc offer收到手軟

一人收一個最心儀既offer好喇
好多人等n手飯等到心情好架落架

多謝巴打

做咩

一科係AML (BBA) 一科係AOS (Science)
AOS好似係今年新出架
諗住放second choice

幫fd拜
Interview神
Offer神

thank you

IED既teaching chinese as a second language面試會問咩問題
想盡早準備

巴打幾時in?

yr 1 offer
CU ENGINE CITYU EE

收到Alex Tham 叫我upload Ielts,但3月先有result,是咪無咩機

hku nursing interview話smart casual is fine，如果我裇衫長褲皮鞋加件冷衫係咪已經可以

同求 dse eng lv3 city 其他business 科有無機

3月8

都係個句
無原因而hold offer死全家

兩科prog leader都有黎講talk
擺second choice微乎其微
順帶一提AOS一早開始左interview

咁會放offer架嘛屌

cheap精另計

你就好，我個科勁早in.你可以上edu睇下個programme讀d咩，同埋可以上網search下政府有冇推行d咩policy去support依方面既教育

係，最僧d人3.6仲要報sf degree，正一hihi黎

Bro in左..?
其實有冇人入過second choice

我冇報呢科

我聽過人講男仔smart casual即係上身formal,下身casual
我自己就會著裇衫，黑色jogger褲同波鞋
btw你reg左咩time slot?

總之有領
no牛仔褲

Cgpa 3.37 ietls 7分 都重未收到city mkt interview 點解會咁

reg左2月8號1400

呢度有個報咗AML first choice嘅

你咪係

究竟我係咪識得你

你在明 佢在暗

想問吓啲supporting documents 係一定要scan 定係用電話影底個正本再upload就得

THIS

IS

想問報CU philosophy 定 cultural studies 好啲

Ielts得6
Up唔up上去好

dse英文幾多

好爽呀地鐵好空!!!!!

以前中學聽人講話出面見親d乜話smart casual 都係著哂suit

UNEXPECTED巴打仲向到

Bu City Poly offer god

City marketing音訊全無

會因為gpa太高唔收？

yr 1 offer god
interview god
CU
CITYU

Gpa god
Offer god
Gpa>3.8

點為之好d

GPA God
Offer God

ielts god

gpa god
offer god
hku

有冇巴絲收到 EdU 大中華膠 interview
想知會問乜＋要有乜準備

啱啱電話收到
今年咁神秘 電話通知 冇email

有冇太空既朋友知道gpa幾時派

呢D科唔洗準備
GPA過2.5都入到
根本收唔夠人

Ielts得6.0，放上去定考多次好？

Offer GOD

邊科收得比較多人
同埋大約gpa要幾多

因為有追巴打你post
原來人類學淨係收一兩個....

幫fd 一問
OU nursing hd 有冇機會升番三大nursing

請問你收到邊科interview

City God
Poly God

Edu bafs interview 點準備 有冇師兄分享下

Year1 entry
Offer god
UST POLY CITY BU

英文有3
Up上cu會唔會倒扣分

文研同哲學會收得多d
人類學係收少d

咁你gpa幾多

收到Alex Tham email仲以為咁好死會叫我去interview, 點知只係叫我去聽talk

DSE英文2
報左poly city business科

3.7
中文level 4
ielts 7

一早in哂 仲出埋offer

點解會有email?

咪臭系

我電話就咁影

bed ict

巴打快d報啦

6好似好過3

有無bro收到city/poly cs既interview?

幾時先有offer
同fd幾個11月in咗

拜一拜先
offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

UgC 嗰邊我一早報左 今日可能報埋self finance

係會唔收定直接出offer
我3.46/4.00

咁你求其報科鐘意既
都係睇interview

唔洗找

sci科嚟講environment sci 算唔算好伏
想報city同poly，有咩sci科報得過

2月都黎 可能g咗

有邊科唔伏? 最唔伏係你讀得好個科

Offer神
求CU offer

上grad sch了 但毒男說不要緊!!

對gpa好冇信心

ed野好睇運

大神好耐無見

我明明得閒都有應下

仲大神 你洗唔洗教tut

溫完書又拜一拜
year1 entry
city ppp
poly spa
bu socsci
offer god

唔該哂巴打

岩岩堂idea that shaped the modern world 好撚悶

CU UST CITY POLY ACCT OFFER
同時希望各位勤力巴絲收心儀OFFER

啱啱出咗ielts成績 想問cu hku bu係咪up番上supporting documents就得？ 唔洗填任何嘢

預祝大家新年快樂先
希望gpa god同offer god可以眷顧我

Demtor invigilator
Tutor的話我個lab會爆粗

除非你話左後補成績, yes
你更可以好有心咁send email話up左啦

有日有堂上
雖然我都返左10-5

我hku填左pending 但已經無得input個分 點搞

Offer god
Gpa God

試下send email?
不過呢幾日紅日

大家如果真係揾唔到本行 去左做空中waiter 會唔會放上fb started working

hku update latest results 係唔係就咁up transcript上去就得架啦？

幫fd拜
每日一跪拜Offer神：
UST
CU
BU
POLY
CITY

都幾型

你坐邊？

跪拜offer神
俾多次機會小弟
Bu City lingu offer

hi 我都係上岩岩個堂

我望過
成場最毒就係我
你地係咪中間堆mk？

比想像中少人點完名走

Offergod happy new year
GPA god happy new year
hku city poly bu

唔係mk唔毒
巴打坐咩位？我睇下有冇印象

呢班咪唔識變通的on9 or只係懶

i go to school by bus!

cgpa 3.1x business student
Polyu itc有冇機

最後個個口罩死毒撚
呢期仲要爆瘡
柒到一個點
你又邊個位？

CU offer

咁我應該知道你邊個
我第一堂坐你正前面

純文字討論!?

btw跪拜yr1 to yr1
offer god
interview god
lucky god
希望入到理想大學
我會生性架啦

mk虹
新科黎?

CGPA 3.8x 一拜UST AE 二拜Poly AOS AML

好多人屋企得皮鞋同波鞋波boots，smart casual等於suit

痴線

自爆了！！！
冇印象你tim

3.1x BBA真係機會細
itc應該都有機的

我唔肯定果個係咪你
你係咪上第一堂個陣同你個fd係度討論max同埋yenny
如果唔係就可能係我認錯

3.4幾 cityu 可以報咩

Bro aos定aml first choice

都係bba

未諗喎

中學參加左一個全港性英文能力評估係全港top8% up唔up上去hku 好 唔知會拖低定拉高
Dse eng lv4
而家degree year1

都未截報名

如果問你點解釋top8%得dse 4

仆街比你發現到我呢個死毒撚
冇印象你tim

你見到我既話 一定會對我有印象
之後有機會先同你相認啦
唔再答啦 驚自爆

因為dse on9囉

咁咁早俾我in做咩

真係對aviation好有興趣既人先會擺曬呢兩科

中間班mk係psy嗰班？

你睇下我一拜咩先啦

見到多人報咪in定先
廢事堆埋一炮過

AE係邊科

大家唔洗緊張
好多人最後都會有offer
要執n手飯既就5678月唔好去旅行啦

商科黎講 你識既大約幾多 3.4-3.5 伊加日日好擔心

既然公開地post可唔可以解釋下

係咪aerospace engineering
聽講得好少位

新年快樂~~祝大家收到自己想要嘅offer

offer god
interview god
CU cityu

新年一拜offer god
gpa god gpa >4
HKU offer

係呀

新年拜一拜Offer神
UST

咁驚 5月尾會去旅行

想問下咁多位係咪已經開始收到ied interview
我cgpa得3.2x cccu business program 但報左ied eng major
Dse 英文有4

我仲未收到

Interview god
offer god
cgpa >3.70

祝各位收到想要嘅offer

Hku 大電
Poly 大電
Cgpa>3.8

留名 求offer

新年一拜offer神
Hku cu city

又坐下先

仲叫人ied

我估你會擺AOS做first choice

offer神
city u im offer
polu u offer
ielts 6.5

你幾時報？

我edu報左global and environmental studies
有無巴絲知 依科直接派offer? google過好似全部人都直接收offer

Deadline果日

我3.46/4都未有

City offer god
Poly offer god

新年一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

左右兩邊同中間較前個堆就係psy

祝大家雞年收offer

exactly
睇黎你真係望過曬個場

祝齊齊收offer收到手軟

幫fd拜
新年一拜
UST
CU
BU
POLY
CITY

新年一拜
PolyU CityU Offer god

新年求offer god保佑
UST POLY CITY BU

坐最後啊
一定睇到喇

新年求一求offer god ielts god gpa god
祝各位巴打心想事成 人人有offer

Happy new year
Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

自求+幫人求🙏🏼
city offer

新年快樂 offoer神

祝各位收到心儀offer

叫EDU啦
雖然上個星期去到搵人果陣,成日唔覺意叫左IED
比教大D學生聽到唔係咁好

新年祝咁多位受到Offer God嘅眷顧

唔睇我個post

有冇巴打係2月1號in city marketing

in幾點

Offer god
Interview god快啲出city mkt interview俾我

我都報左呢科 仲未有仼何消息

搭單問 知唔知psy要interview定直接派?

新年一拜offer god

唔夠gpa真係淆撚到抽筋

Hku god
Cgpa>=3.6god

Hku offer god

ust b&m cu pac polyu cityu acct offer

新年一拜offer god
gpa god

Cityu有啲科係無interview arrangement 咁佢地睇咩收 連聯絡資料都冇

另外reference letter係咪必要 因為無咩老師熟

City 唔係必要 當要有最好 邊d科唔洗interview

7點夜晚

OFFER GOD
HKU electronic engineering OFFER
THANK YOU

Ais

新年快樂offer神 保祐我女朋友

希望新一年offer 神可以派offer 俾咁多位巴打，順便可以派埋比我

Offer神 幫人求CityU

Offer god
yr 1 entry
CU ENGINE
CITYU EE

Offer God
Cu Hku

你本身asso咩科?

OFFER GOD
BU CITY POLY OFFER PLEASE

新年一拜
OFFER GOD UST CITY POLY BU
GPA GOD

深夜一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM
雞年祝各位收到offer

Offer god
請賜我 ugc degree offer

祝各位巴絲都收到offer

每日一拜
gpa god
offer god

Offer God

Cgpa> 3.5
City Linguistics, Translation
Poly Speech Sciences
BU Translation

Year1 entry是咪一定冇direct offer ?
Hkcc year1 spa sem1 3.8 Dse best5 18 only

咩係direct offer

直接收

好似即係唔洗interview完meet conditional offer
直接收你 ？

direct offer=冇condition，唔洗meet gpa

瞓醒一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

Hku
Poly

Offer god
Gpa god
Goa>3.8

新年快樂 祝人人有offer

Cityu offer
Polyu offer
Cu offer

我四點，我cgpa得3.3x, cityu marketing 唔知有無機會

reference letter 每科一封夠嗎？

唔係，有機會有direct offer

cityu offer god
polyu offer god

咁晏 我11

新年拜拜GPA god

原來有direct offer
小弟唔知

cu offer

Offer God
HKU BSIM
CityU IM
HKBU ISEM

jupas個d 未direct offer

BU NON-JUPAS 點解冇左UPLOAD IELTS個位既 要直接UPLOAD係Supporting Documents到

同埋想問BU UPLOAD Transcripts 個FILE NAME同埋Description 應該填咩

幫fd拜
初二一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

有冇巴絲2月11考ielts

offer god
yr 1 entry
CU ENGINE
CITYU ENGINE

想問下報poly係咪唔洗personal statement同reference letter
佢個application system好似冇位放

咁就要靠絲打比下出左咩題目

Public policy個科 咁佢睇咩收

好 一齊加油

GPA囉

希望收到offer

有啲科要，睇佢果科既requirement

City public policy無interview ?

聽講冇interview

3.4以上冇interview

得罪講句yr1爆4報nj既人
你地怕咩要meet condition
你宜家4
condition最多咪3.2
你呢個sem2.4都夠做

HKUBSS

year 1 condition會咁低架咩
year 1 jj 真心唔知

offer god
gpa god
ielts god
gpa>=3.8

有冇美國高中學生

offer god
gpa god
gpa>3.7

hku cu 會高啲
其他基本上3.2最多

其實interview收既機會大唔大
雖然預左乜都無

yr1

留意番 唔係商科

cityu ppp
cityu apss
bu socsci

呢啲會有

Cu呢 yr1 其實收唔收
如果收到interview

我淨係知cu ss再高gpa都唔會收
sw唔知
我諗李察巴打比較清楚

係
唔記得講我講緊socsci
sorry

如果唔收咁比interview人做乜

其實in 得 係一段情況下係想收多過唔想收

你係咪報cu soci
year1都會收下人

social work

初二再拜offer神

CU

CityU

PolyU

BU

Offer神

都有機架 睇下有無運

Thanks 巴打
拜offer 神

一般黎講year1要幾多先走到
無4無咪唔洗諗

同問year1 sssdp nursing degree 驚sem1 gpa唔夠高冇conditinal offer收
想殺死ex gp mates

你咩科先,科科都唔同,個range都可以差幾遠下

nonjupas nursing degree係咪都有sssdp資助

Year1呢

yr1 entry～3.7 會有offer
n手飯3.55都見過

冇interview

想入hku nursing

聽講cu sosci senior entry都好少收 係咪 ？

sociology?
年年都有收幾個 科科都差唔多

ss=/=soci
soci收得少
ss唔會收，或者係我未見過

Fact

6號in cu translation
會問啲咩同埋有咩注意？

Me 3.8 Dse best 5 18唔通有機會direct 報左city ppp poly spa bu SocSci

除咗city其他都可能會有interview
city ppp係conditional offer，condition係cgpa3.2，另外兩間都類近

Push

yr 1有冇可能direct offer？
我engine爆4，best 5 15報BU CS/Cityu ee 有冇機會direct offer？

City都濟 最唔想bu 要揀major btw之前睇過巴打你既po 大家都政政人

係呀
祝你好運

商科yr1係咪間間都好睇interview
我3.8x大唔大機

試Bu
其他就機會細好多

我想city 係唔洗interview?

我夠想
Proposal都未chok到出來 diu

offer god
gpa god gpa >4
HKU offer

Interview
Offer
City

英文有無4？
有朋友英文4 yr1 sem a Gpa~3.8
Interview應該ok 升返city business

Ielts 6.0 定 DSE 3 好啲？我怕update咗連interview都無埋? 其實Science科嘅話，英文睇得重唔重？

應該就6.0好d啦
認真 science科真係唔太睇得重 只要合佢要求

冇
仲要英文唔多好

我cccu會唔會大機d上city

去考ielts 啦

英文有level 4
考完IELTS 得6.0唔想upload上去 但係我之前填左pending
interview口一

考ielts啦 聽lecturer講yr1 poly bu好似會收多過city

Ielts 得6 係咪唔好upload 上hku

不要up
dse eng level 4= ielts 6.5
你話填錯，無考ielts lo

再拜Offer神

CU

CityU

PolyU

BU

加多句因為英文有4 覺得唔需要

其實ielts 7.5幫助有幾大
利申 dse eng4 想入社科

我覺得幫助幾大阿
Ielts7.5唔知算dse5定再高d
社科黎講英文都重要

city出左

poly好似deadline都未過

Ielts god
>=6.5
Offer god

但gpa低都係 ... 而家仲未出 好擔心大跌

巴打
上網睇7.5已經可以算係5**
巴打點操翻黎

兩個試始終唔係幾同玩法 個關係只係大概

巴打cgpa大約幾多 同埋想入邊間u

cu

都係做下reading listening writing背下task1啲字眼 speaking我最廢 我諗我都係好彩

近3.8 我預跌到3.7 想入呢個post大家都求嘅hku bss

3.7/3.8 7.5擔心入u 搞事
淨係報左hku就話姐

祝各位hku再見

巴打如果商科3.7報左poly shipping大唔大機

冇收到interview係咪冇機

太空人睇天書望親都3.7x 驚如果得3.7會唔夠穩

承你貴言 呢到好多勁人

3.7呢科好穩
今年cutoff仲要跌左
得3.4x點夠你爭

你7.5競爭力有加乘

gpa god
offer god
ielts god

佢地入唔到hku 其他雖然都會照讀
但個心情已經當入唔到u咁

唔係呀 space而家仲未出分 我好驚跌得太犀利 到時city都無

其實好多係想入cu

未收到email interview是咪玩撚完?

global studies ?

soci
gpad

我就求下個glbs啦

soci
gpad
psy

我就求下個glbs啦

cu商科係咪唔收yr 1 non jupas

Same ielts 有7.5 多的是 唔覺有咩加唔加乘

writing

ielts 8.0

希望做到同學

writing衰咗

點同你鬥
我準備執定包袱入city

巴打呢科擺first choice

屌
我真係等睇
HKUBSS CUTOFF升到4/4.3
IELTS要7.5

我呢d係extreme case黎啫

cu 真係廢wor

巴打gpa又過埋4？
asso贏家

我

冇咁勁, 3.9x啫

extreme 勁case

Cls ielts 8.0
死speaking表示點做到8分

Agger molamola

平時講多d就得

巴打本身讀咩

Aviation/logistics
我讀個科好偏門

其實我冇乜點溫過ielts,我都講唔到俾你聽可以有咩準備

明嘅 同埋Speaking唔係短時間溫到出嚟嘅嘢嚟嘅 其他啲卷都溫咗幾日咁 都低你0.5 係writing唔知點解7到

3.53表示好想入cu glbs
Cityu仲未交錢😭

Gpa god

手快快打咗emoji

HKUBSS
CUGLBS

eltm gpa洗唔洗好高…

ug入唔到咪grad sch入

呢科好似剩收我地prog學生
你上city到睇係得10個位

穩陣啦3.7
Interview ok就躺著收offer
又跟gpa派
好驚好多高過我既人報

想問下nonjupas報商科，中文2左大唔大問題？有無人中文2左報商科有offer?

加油呀,上年好似都有人同你差唔多Gpa都有得in
希望你做到我師弟

幫fd 拜
初三一拜offer神：
UST
CU
BU
POLY
CITY

你個個都咁講

已經慣左做垃圾
開始對廢野有感情
做唔返精英

你直頭係瞓係度收offer喎Ching

想問新春期間係咪唔會派offer

拜定先
八大
文科sem 1 3.5好驚keep唔到

八大god

你睇下上面啲reply先

唔知
份email係26號出

利申： ive仔

唔知
email係26號出

有冇人去過/去咗 hku non jupas面試
下星期去面試，有冇咩要準備

大神眼中的垃圾等於我地的精英

李察神

cu offer

nursing?

Gpa God
Offer god
初三一拜

係呀巴打

咁你都唔差姐

hku 先係勁
我今sem 有一個course個老師本身係hku full time
同敝校既老師有合作研究 順便來教下

每次上佢堂 我都好興奮 同覺得自己好廢

轉左形式唔係好洗prep
因為根本prep 唔到

轉成點啊

巴打英文勁撚到咁讀asso

放心我係少數人

offer god
CU ENGINE
CITYU EE/CS

做師妹啊

offer god
新年願望gpa>4
HKU offer

介唔介意講下Gpa幾多

CU報non-jupas有一part問我Would you like to apply for "Admission with Advanced Standing"? *係唔係想入去讀year 3就填yes？因為前面揀programme果度已經有叫我填senior year/year1，咁advanced standing其實係點？
sorry for 1999

Advanced Standing=如果派Yr1比你你會選擇Credit Transfer
如果有可能收到四年制Offer既你就Tick咗佢

係咪有啲U，DSE一定要3322，無用到ielts/igcse補返就meet 唔到requirement，連面試嘅機會都會無

好多都係
但唔一定會執行得嚴謹

如果想穩陣啲就考咗佢好啲

中文可以用igcse代替，英文可以考IELTS

cu我交左application但係冇一個掣比我交錢

唔小心早左禁回覆添求教，我兒家冇得交錢

睇完樓上d post
我都係出返去先

我呢啲

sor頭先唔記得覆
變咗分4 parts ，一個group 做problem solving task，3 個individual 係news, q&a之類
其實考急才多所以冇得點prep

thx巴打
唔怪得之佢封email寫1 group + 3 individual interview

凌晨再拜

唔係截左止啦咩

自膠

3.8x

你係ive仔？
係既話我諗要3.5 or above先會收到interview
cityu好似收ive 要3.5 先有year3

我都係IVE仔
但我自知求唔到YEAR3
YEAR2都照殺
YEAR2係咪好似3.0左右都得?
同埋想問YEAR2要CGPA幾多先有得IN?

巴打加油 我已經死咗

你報果陣係報邊個course code？

佢有分咩advanced standing1，2 果d
自己上佢網check返 我唔記得左
1 係non senior
2 係senior year
要睇你報邊個

有疑問既都係打過去問啦

我報果個code好似係1561
但好似無得分non senior定senior year
想問邊到可以睇番?

係呀，今年新轉，仲比咗個朵叫mmi
之前佢地都搞左幾個information session 專講依個interview
所以我都唔係太驚

完全唔知有information session
依家好驚

Yr2商科仔想問下意見
我cgpa 3.6 dse中文得2 有ielts
poly first choice 放finance 會否不智
定係應該直接放其他水泡
Eg. Investment sci / shipping / gscm / logistic之類

點解cgpa3.6 ielts6.5都冇city mkt first round
啲人咁勁既

Anf? 幾搏下

City係咪派晒offer

我得3.3x
都有interview
早交早d in姐-

完左新年先會出offer?
等hku等得好辛苦

巴打有冇interview?

我唔係ive 我報yr1
呢科係咪收得少yr1 我見佢intake話同1561一齊收

你ASSO係HKCC ENGINE?
之前如果你有覆既我應該睇唔到
PS:入黎坐下先

Offer神早晨

CU

UST offer god

Offer god
Hku cu city

有冇in 過其他？
如果有嘅話會覺得依個輕鬆好多
hku 啲人話係因為有啲人明明suitable 但係in 得唔好先轉，令啲人冇咁緊張喎
同埋佢分幾round 㗎嘛，放鬆就好
利申7號in

冇，大電喎

interview神
offer神
幫埋女朋友拜

Social science面試著咩好

建議你直接打電話/email過去問下
佢地最清楚
我都唔知佢地個程序係點

正路你yr1要同jupas班人爭架喎
我唔知jupas果邊出左未

Offer god
Gpa god
Gpa >3.8

係啵 唔該巴打

cgpa 岩岩過3 Eng level 4
deadline嗰日交
first round in

Year 1 entry
Offer god
UST CITY POLY BU

巴打而家係讀緊asso？

唔係
cccu

BU 要點UPDATE IELTS
係咪就咁UPLOAD個SOFT COPY落Supporting Documents到
我見佢冇左IELTS填資料個個位

sf

傳理

gpa god

BU?

No

邊間

ok

唔講得唔得呀 sorry

香港有幾多間U有傳理讀姐,明既
btw傳理呢類科最好都係著番suit會好d

問大學non jupas野，最好email。
打電話實 hea你

巴打加油
offer god
gpa god
ielts god

sf係指自資既degree？
定其他嘢黎

SU傳理好失禮人咩
唔係就cu

你咁講又唔啱 UST admission office 我已經send左幾次email得一次覆 打電話次次都覆 仲好好叫我留低個number幫我follow

屌呀 點解呀 咩事呀

係呀 自資degree

師兄報咩科

係咪AE

有冇人聽日in city mkt

幫fd拜
初四一拜offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

你本身咩科

完全唔知有咩可以準備 好撚驚

上面打得唔好 係Financial service先啱

我仲要in夜晚

收6個人 衡量風險

我都好愕然
朋友爆4 Eng level4都係10幾號in

Interview日期隨意架姐 無話first唔first round
就算第一日 都唔代表啲咩
日期呢啲根本唔重要 最緊要都係有得in姐

I mean你地city mkt

唔洗驚，上年city mkt 收成7，80個 講野正正常常，有ielts 都應該入到

係咪mkt 收得特別多 其他商科 收幾多？

想問下 poly 同city social work gpa係咪收得好高 同埋如果asso yr2報yr1嘅programme係咪易入啲
offer god
gpa god

Sw一向都偏高 所以當年唔會major in sw
我諗3.4先叫穩陣
Asso Yr2報 degree yr 1
D lecturer 話會同jupas班人競爭
所以唔覺易D

利申： 學渣

唔會同Jupas爭
各自有唔同intake quota
但會同其他報yr1既人爭

冇ielts

offer god
interview god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

Offer god year 1 entry
City marketing

好記性喎

係吖year2入 無人睇dse?

唔合格咪睇
好高分咪睇

無得prep重驚 重要禁多individual

我7點

某年收到好高 之後下年回落番

interview 最重要？

dse 2 咗中文呢？幫人問

非三大又機會唔理

city應該商大多數科應該都係gpa拎入場卷
之後就睇interview啦
gpa係基本 面試再分高下

Cccu gm 12月中報

應該有第二輪 放心

個入場券大約係點 3.4幾會唔會咩都冇

想問下有冇人聽過今年poly新開ugc top up social design 淨係得官網有料睇 想知多啲details

定d啦。。。可能有第二輪呢

Yr1 jj表示睇你地收interview/offer睇到自己都好緊張
祝大家齊 齊收offer
希望下年既自己都可以平平安安

ok,thx

無知一問，其實conditional offer個gpa係全部人都一樣，定係根據interview表現去比架？

有d科係一律max cgpa 80% e.g. CUHK natural science

我要yr 1 offer
CU ENGINE
CITYU EE/CS

想問吓City Marketing self intro係廣東話/英文？

想問下你地PS第一段點寫?
其實點開頭, 尤其想報兩科, 但只可以交一份PS
想報兩科ENGINE, 但兩科ENGINE既範疇都差得好遠下

英文呀 不過準備定都冇壞

如果一早收到水泡科的direct offer, 但仲等緊最想要果科，應該點做？

點都要交左留位費先

offer 神
gpa god gpa>4
HKU offer

交完拎到其他ugc 有無得退部分

緊係無
除非poly speed / bu cie 之後收到本部offer

星期六edu interview，有咩要準備？

Year1 entry
Offer god
UST
CITY
POLY
BU

冇

offer god

Poly senior offer 同 shity senior offer

有既就分段一年內食三十碗譚仔特辣
grad u 前跑半馬

諗下都覺得慘

新科應該真係直接去問個program leader會仲好過上網搵

咩科？

每日一拜
想同女朋友一齊入大學

cu pac ust bba poly city acct offer

ielts 6.5

City mkt係咪出曬interview啦

想問中文2 係咪都要出去考啲咩試？

thx 唯有望d 水泡唔好出direct 比我。。

IELTS GOD
>=6.5

Offer神

CU

CityU

PolyU

BU

佢之後收唔夠人會再出
上年三月仲出緊

Dse eng 3 ielts 6
Gpa 3.6收唔到interview

30k

數學教育

有冇人知poly mkt management 同city management average 收幾多gpa

我而家得3.5/4.3

幫fd 拜：
初五一拜
UST
CU
BU
POLY
CITY

Poly management senior place收好少好少人 唔好博！

係咪因為見到我報左太多科唔比interview我

Dse 4/ielts 6.5 up?

幫你推下
我自己就淨係寫第一個

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

city科科都要寫PS好煩
係咪一定要寫

city唔係交一份咩?
我想知係total交一份定一科一份?

可唔可以講下個information session

逐科submit
我改少少咋

IELTS GOD OFFER GOD

科科都有得比你交

岩岩終將收到教大英文系interview

你想知啲咩
啲嘢其實都大路

假設我報A科同B科 唔同DEPT
A科會唔會睇到我B科個PS寫咩?
同埋會唔會知我都有報B科?

如果同Dept係咪一定知

有冇巴絲聽日in city marketing

如果收到speed direct offer, 會唔會影響poly u 出offer比我？

聽講第一日就好撚多人in city mkt

OFFER GOD
YR 1 ENTRY
CU ENGINE
CITYU EE/CS

Same 我3/29 1130am

諗下點sell自己

收到city mkt interview
2月15號夜晚8點 有冇同場

Gpa? Ielts? 仲未有

我都仲未有

Cgpa 3.37, ielts 7
可能分批in 就快到你㗎啦

佢之前email 叫我update ielts 6.5 我要星期五先有成積

Eduhk唔洗up personal statement?

我都係聽日

Dse 4 冇考Ielts cgpa3.4

eng 得lv3 , ielts 3月先有成績，city marketing 係咪唔會出interview?
如果ielts得6既話up唔up好？

一樣

唔知其他city bba會唔會都係咁收人

想問city bba無ielts 會唔會唔收？

利申：3.43 cgpa

Poly mgt 上次聽talk話依科睇gpa>interview>英文
預3.7先穩陣 唔好搏

你英文達標唔會

唔洗

知唔知Eduhk Psy派左interview未

你地gpa幾？ dse英文如何

無知一問
點解好似好多人報city mkt
呢科有咁勁咩
純粹想得個知字

其實poly marketing >city marketing

算city bba 資源比較多既一科
加上係成績達標就派inteview
所以吸引好多人去報
而呢科靚仔／女著數好多

真心咩

year 1 entry cgpa>3.6
offer god
gpa god
CityU offer
BU offer

Cityu offer

Polyu offer
Bu offer
Lu offer

Offer神
我想讀Econ/finance/psychology
求你俾條生路我行

Sf degree year2 cgpa3.46/4 dse english 5

收得多未多人報

係 只不過係city marketing 的marketing 做得好

有無人知今日City Marketing interview 問左咩

poly我交左application未upload PS有冇得後補架

Offer god

我都想知 3.5/4.0

上年有去過另一科UGC TOPUP聽TALK 但今年好似冇消息會搞咁 搞到我唔知排邊科先 想聽下呢科內容

ielts 比個6.5黎

3.2x /4.3 dse 英文4

POLYU有咩收得低既水泡科

讀咩科？

笑死人咩香港最國際化
一到新年 層樓少左7成人

有無手足知CU Philo 大概幾時in，Reference Letter 有無用 同埋要幾多gpa？

有冇巴絲知道City IM幾時開始派interview offer

社科
除左speed之外都得

3.47/4.5 dse English 4

點解靚仔/女會著數好多

Ielts6.5

未有

Itc

淨收靚仔靚女

HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER
求你降臨

求求offer god
gpa god gpa>4
HKU offer

polyu spa

巴打係咪交完錢之後就收到interview？
中間有冇話要upload野上佢比你個網到？

天呀不如一齊入

你有無睇過佢地d major相 .......

點解報sf既？ugc應該都冇問題

呢位巴打可能差小小 不過派得interview 都有機

教大英文系收好高？

唔係話佢收開3.2嗰啲㗎咩
知唔知written test其實大概做啲咩

我都要做written test
同問

我都要做

早晨一拜offer god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/ cs

Year1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU

有無人今日 in cityu marketing?
好驚 自己無野講

你in完?

直接收到interview 但我都唔係第一批 最早個批好似5號已經in左

自膠 係初5

今日下午in

今朝in完 加油

group問咩？ 要爭到一分鐘講？

我都係

Group問時事 尋日有問特首 TSA
今日暫時淨係知問過粗口文化 LENOVO
大部人應該都淨係講到一次嘢咁上下

thx

邊有咁多靚女

岩岩in完

Offer God
CUHK Engineering Yr1 Offer
CityU CS Yr1 Offer

我上年都係3月up ielts然後就即刻收到interview
6就唔洗up咖啦 一定要6.5以上 or英文4

問左乜？

好阿 如果都入到的話

知唔知冇city冇interview個啲科幾時會收到email

hku nursing

AIS?

Offer god Year 1 entry
City
Poly

有冇self-intro?

唔係 但巴打收到offer？

Offer神你好

CU

CityU

PolyU

BU

ielts

cityu

polyu

bu

Ielts god
>or=6.5
Offer god

幫fd拜
初六一拜offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

Cu engine個test係咪好難架
我讀電腦科 如果佢問番我數學physics真係仆得街

教大都幾睇dse 通都有5 不過in得就有機

教大英文
4年冇俾interview
2個5年就俾哂
想知讀完asso入佢會俾入year幾/係year幾？
Group in有冇教路？

謝各位

同埋係咪四年prog冇比offer就等於冇offer ?

如果係唔到interview
是咪應該報埋ugc top up
有無bro可以推介下ugc top up報咩好
ive仔 it狗

edu好似係要由yr1讀起 唔太清楚

Hku engine late application 係咪多數冇機